# Projeto 
Olá eu sou o Celso, e estou participando do processo seletivo, espero que goste do meu trabalho :) 

**INSTRUÇÕES**
1) Clona o Projeto, no projeto terá duas pastas, uma referente a API RESTFul, e a outra uma collection do postman
2) Ao abrir o projeto, execute o projeto
3) irá abrir seu navegador, no link , estará um endereço como por exemplo "https://localhost:44341"
4) importe a collection no programa do postman, na collection, está bem organizado os endpoints, já com exemplos, de como usar os mesmos
5) para cada endpoint, é provavel que você deverá mudar o endereço que vai estar "https://localhost:44341" para o link que seu navegador mostrar, portanto os endpoints vão ficar assim por exemplo "https://localhost:42341/provider/asdad15151a156161115 

